ACG貼圖區(27) 我要成為只屬於櫻的正義夥伴

ok

Lm

正皮for副標題

LM

有個櫻字既都係好女仔

終於有人識1001開post啦

#962 微積分(加藤惠) • 12 分鐘前
以後唔轉老婆

新post資訊

你木支那英

好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對貧乳,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚留名

留名

都有個櫻字

個名有個櫻字都係好女仔

屌你老母

咁木之那櫻呢

小櫻係我小學嘅女神！

一切都係時臣嘅錯！

我黎守護

依家小學生個波都咁撚大咖咩？

要扮唔係CP

lm

飛鳩又符中5星==

嗲唎媽唎砵甸！

中男人…
最多讓比你喇

ok，收返
以為你中新5星…

貼bam圖未？

on9 google
report自己abuse係咩玩法

冇圖岩

摩牙

今日派interview聽日就要in…

我記得有本子畫埋落去

邊間-.-cls

急中生智
好老師！

in iphone we true

木支那X嗰間

它們都只是因為使用了含有問題程式碼的 SDK 所致
至於被嵌入了惡意程式碼的 SDK ，原來是來自荷蘭一間專門幫助開發商監察有沒有用戶安裝盗版程式的公司 Tapcore 所推出的，該公司聲稱 SDK 可以在發現用戶使用盜版軟件時播放廣告，並將所得廣告費還原給開發商以彌補損失。

一大6963

ging

亞洲MIT

Engine > chemistry

Ching 6963

11k vs 12k

............

IT no 1?

=.=?

HK no IT?

yes

屌

用戶無得分

大地在你腳下

Taking about Chemistry

chem都係UST屈哂機
科研一大

香港最高學府

入HKU後嘅生活？

55小妹就係出面喊緊個

訓醒

死gay佬

大學生瞓晏覺

3大齊哂 上崎XX DVD-XXX 微XX

Y 5 3P?

poly civil仲勁過某間唔入流大學
你先係真3大

不太好吧…

紅磡U最勁

好羡慕

NTR?

百合ntr...無得彈

我社會大學

即quit chinu 入hku玩女

鍾意睇NTR嘅人心理通常都有小小變態

下 我鐘意睇Ntr..

人生贏家 讀完出黎你已經做緊高層

難道你覺得你心理好健康？

食人哋條女 食第2條女

支持標題

禾地ChinU Engine Asso分數

?

三大名氣

遲下3322都入到ChinU Engine

不過入到黎實chur撚死佢地

Engine啲數真係

講到你地哂銀時啲數好易咁…

好多冇M1 M2底入Engine墊屍底

diu six ng six規矩？

Sor囉
利申冇底

you science

真‧HKU

Take左科engineering mathematics 玩

CCN2250?

Yes 讀完了 啲數幾易下
但上到U就知死

U都係類似呢啲
除非你鍾意自虐take數學系course

唔啦 上到UST 唔自虐了
要退休

Poly人黎講下啲數學course難唔難讀 @美琴BB

Concept 唔太明 但係肯操下又唔會話難
對我黎講 語文course先係最難 溫左都炒

ching有冇多啲櫻bb嘅圖

都係牙melt最啱我

巴打有料

我要成為只屬於櫻的正義夥伴

ching個名

細路女都搞係咪人嚟

你囉

終於唔洗封塵

屋企養唔養狗
你好似咩平台都有咁…

買咪有 又唔係貴...
我想做比人養果個

我隻大亂鬥仲未爆機
睇黎玩埋都差唔多出新pokemon

部switch基本上係用黎拐帶細路女返屋企

【港珠澳兒童合唱】強國製《華為美》讚「天下最美手機」 網民：自殺式營銷！

我驚到時變左拐帶FBI返屋企

d細路好慘，咁細個就已經比支共洗腦

G

無腦

55

小光正牙
不過都係最鍾意Serena

Pokemon歷代最佳女主無誤

廢柴 唔敢貼

小光最正 之後就莉莉雅

Serena電梯果下kiss贏哂咁多代

岩牙

唔想害親CD-rom
係你地冇人性！

cdrom關我撚事=.=

偽善

天下一家 人人平等…
英特納雄耐爾一定要實現！

點解係到貼ham sup圖唔會比人ban

無政府地區

怕what

Ho ball

因為有大佬照

邊個

我呢啲邊夠你鬥

你始祖黎

打響第一炮嘅人

比狗咬.gif

究竟張gif係咪都市傳說嚟

屌我明明睇過有集佢比狗咬

屌 你講唔出係邊集點整gif-.-

你先係始祖黎，你第一次貼完之後就比連狗del左

Hxxxx

搵到了 fare stay night 15集 14:50左右

認真答 因為係貼圖區 連仔特許左

又屈

Husky 快啲cut!!!!!

ho

屌你 狼黎=.=

又屈=.=

-.-咪一樣

唔好問 john us is ok

-.-

伊莉雅俾husky咬

最憎呢條女 好撚煩
搞到我熄聲玩

都唔知貼有波J圖有咩好==

因為你蘿莉控

中2貧乳 != 蘿莉控

Who good drawing

top left

Want fuck her

千呼萬喚始出來

你個腦除左性仲有啲咩

nothing

Mathematics
Chemistry
Physics
e.t.c.

俾husky 咬

咬撚死你

d husky巧得人驚

Agger 垃圾狗

たわわ

人

唉又訓唔著

ja

成日懷疑你係咪唔洗訓==

夜行狗

blow ar-.-

正喎

會早死...

HK no IT 早死is ok

is dan la dead je wfc=.=

挽留

反正都橙死

啱 轉生去異世界好過

goodest
記得比多幾個蘿莉me is ok

騎士魔法個世界ok
轉生it狗渣高達

勸各位女仔千祈唔好同毒撚做frd

偽毒先會鐘意人

你

我脫變左

骨子裹仍是偽毒

毒撚要學習下勿ff too much

法國個post愈黎愈多人彈出黎
但未john us
到底要幾時先可以變成一個大型動物台自爆post

Bam post

bambambam

第一個bam u

廣東話-.-

yes 真係生舊叉燒好過生你=.=

話說仲未watch-.-

咁推post未

Ho

推晒 見到成版牙井好舒服

Agger

咁先叫站務台架嘛

真

站務台台主幾時做野

朝早9點in,搭巴士嗰陣背好9大

咦我好似入錯post

冇事既,入錯POST好小事架姐..

clannad

屌，撘緊地鐵點搞
d人以為我係變態…

你個樣已經係=.=

收皮啦！
金城武似我

似你咁柒?=,=

今日要好好地教訓吓你！

ok come on

今日就放過你！
你好好地同我記住！

why

依家D人咁jaga-,-

身體抱恙，無心戀戰
誓打必敗，走人為上！

我都想踩單車載埋條女

！！！！？

PE褲

有無人識人係日本？

🐍🐍🐍

冇你份

我讀中學嘅時候溝死唔少囡囡
佢地個個都稱讚我係好人！

一定係比我嘅善良感動到

我都想有奉太郎咁型

quote返張bam圖就係自己人

啱呀

Iq唔過90

五月bb我要

叛徒！

眾生平等，天下一家
世界大同，八𥿢一宇

一早我就覺得五月bb好正
睇完上星期嗰集之後更加確信咗

....

ching真風趣

不過始終都係三玖好！

點嫁你....
彈出又彈入

比我唔忍
打柒佢啦

兩個都要哂！

咁我可唔可以要一花同二乃

加埋你都...

-.-?

多拉A夢嗰張正啲

嗰兩條八婆是撚但啦
送多個四葉比你

人地都係學你
老婆彈出彈入

你成日都話都係正室老婆好==

is 模範女友

一個月都未夠
加藤惠已由老婆變為女友==....

女友=老婆

成堆ban圖中間有key社呢類禁正氣既圖真係好怪

痴線post係咁

唉
好撚眼瞓

射波

咁咪白返朝早…

都係金髮正d

冗員冇所謂

我有所謂！

下.....奴工？

既然要射，一開始就唔好返工！

咁射你

gay

interview in到碌柒咁……

6963?

is

吉人天相

個個interview都係咁，唔洗咁驚

Agger 我in poly 嗰次 啞撚左

已經有offer點同

對住男人射精

正

蘿莉已經滿足唔到佢

佢好有型咩…

你唔係想講自己型啲下話...

即然特許咗，點解之前又del咗微積分嘅多重加密bam圖

你識讀心術！？

型呀 我少數鐘意既男主角==

天地堂 自己去睇戲好定溫書好

瞓覺

訓覺我不如返歸訓...

上pornhub睇片

agger 連狗可恥

G 持

哈士狗發情期
男女通吃

去圖書館玩galgame好過

G持

人獸交

大家小心自己個屎忽

極危險

返屋企鬆鬆先再返學

好想比條女瘋狂鄙視

2個要晒 唔好爭

好！
我一於要哂兩個！

我要晒喎 走啦

周街放閃嘅情侶我祝你地condom穿窿

收嗲啦 你地兩個互相打飛機啦

貢惡==

cls 惡到

梳囉...

惡過狗...

最尾都係頂唔順返歸訓

本身就係狗。。。

Good

遲到一入lecture room嗰陣比個阿sir當去完廁所叫我答問題
搞到我柒到要搵窿捐

uccu

唔識答就柒姐 識答驚咩

就係遲到冇聽到啲野唔識

雪平bb

jaga

ching 識貨！！！！！！！！

雪平＞UOG＞全人類嘅妹妹＞其他人

即係其他人>雪平

…

反地心吸力！

全人類嘅妹妹！

雙V高潮眼！

想同老師做愛做的事

你痾篤尿先…

落藥咪得……
科學社會

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿直接張貼色情圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

出事㗎嘛

想買呢種燈有冇keyword

agger #197836開埋D咁既topic引晒D人入黎

Agger 希望會然美琴BB好好反省下

吊燈…？

未見過?

少見…

我屋企裝吊燈應該會頂頭

特別D姐

佢叫我唔好直接貼bam圖
咁我多重加密又得唔得？

加密到睇唔到為止?

靠你挑戰admin了！

多重加密都會del...

基po

咁呀.........
mon post撚死全家囉

report左開funson

report埋右未

超健全空間！

ok...

一直都諗緊photoshop男人乳頭落女人身體到算唔算bam圖==

好多人諗過呢個問題......不如你試下

窮撚冇錢買adobe…
你嚟！

crack lor gum-.-

O…

呀福.…

再嚟！
超！健全空間！

點解牙福粒lin咁punk...

因為可遇不可求

男的也好..........

正喔vanilla bb

屋企無VR

J左

我都冇……
J本visual novel就得

正太控嘔心

轉左職做偽娘控

唔比貼幻女唯有轉gay=.=

不是吧

咁大抽

蛋蛋大啫！
嚇我唔到嘅！！

LM睇烈士

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿直接張貼色情圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。
唔持續咪得囉

男人唔計

無理由連男人都bam嘅…

男女平權！

打格仔有無得諗？

左膠？

前幾個post大把
搵人repost埋 唔該晒

唔露點就ok?

點解男人post得 女人就唔得=.=?

呢個post準備痴線

agger！
無理由男人就貼得，女人就唔貼得！
希望鴨免可以出嚟解釋吓

唔知 講事實姐 冇錯喎

唔好大細超好喎=.=

無毛，無性器官，無乳頭，無屎眼就得
(好似係)

你地禁玩法admin仲唔殺幾條友祭旗

性器官點計 對波算唔算

告連囝性別歧視！

強烈譴責連X討論區admins男女不平等行為！

性別歧視連狗可恥

對奶會唔會搞到有bb…？

mon post mon到成個牙井咁
我諗緊小圈子有咩好mon 正常入一入黎就會出番去
利申 見到有D post有括號已經唔洗入 又唔係動畫post

唔g kiss好似會

例子：AXXXX區(27)

kiss都係色情

分享高質嘅圖都小圈子…

蘿x台(xx)?

呢張趴匙唔趴匙

真係仆街嚟
自己打完J就report唔俾其他人J

pass啦 有打格

你第一個開
你搞到小圈子

貼自己條xxxxxxxxxxxx出黎(xx)

唔見咗husky/上崎裡沙/星晨

agger
毒撚打下J都唔比

有打格，我approve你貼

恰毒撚就得

我同我老婆啲相點解流出左！

烈士

屌你老母啦連狗毒撚打下飛機都唔得

乜撚嘢嚟

nacx個nsfw score

Siu4

其實都唔準
未train二次元果堆
三次元都麻麻地only

只准mk貼J，不許毒撚打飛機

點解我開又唔見有嘅…

平權！

毒撚冇人權的

電腦喎

desktop先有=.=

ok…

5ok

永遠懷念哈狗/上崎愛里壽/始皇帝

下個到你

3日後返嚟啦-.-

永久封鎖呀

我都無做錯！

呢到啲圖全部好少布
好色情，repost先

屌你老母牙

好色情

agger

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

Bam柒佢老母西囉

講到自己冇份搞成咁咁樣

你知我係邊個架

唔知亦唔想知

充耳不聞，視而不見，緘口不語

你有幾多個老婆？

快啲搵史官記低今日發生嘅事

肉身雖死
精神不朽！

個名冇括號老婆

訓醒了 咁大獲

會然xxxxbb係咪戰死左！

某年月日 連狗與ACG貼圖區三巨頭會飲 令巨頭永ban

屌牙開口中==

ミリム・ナーヴァ邊位會員黎 死左都比d記認

ur wife

Our wife

Should book mark

Ok 已確認

邊鳩個係你wife-.-

Ptgf ok?

Bam幾耐

lolicon.........fbi...........

用錢封住你把口

封唔到fbi

殺左佢

點解你同牙曉冇事...

弱智post-.-

污點證人

收聲啦

收聲啦on9仔=.=
日日都換老婆有咩資格出聲

大量投訴

一個人狂send咪大量

Long time no see you up water

橙

一個人搞到咁多條友比人bam左 威啦

雖我估應該唔只佢一個

十成十係場外啲人J完就report

過橋抽板

最衰有個xxxxxx開埋啲濕鳩topic引公海啲人入嚟

自己j完 唔比其他人j 正仆街

又屈

我真係舉報就緊係站務台開post

佢話大量就大量架啦 由佢任up架喎

對號入座==

nothing to say

可能心虛

=.= Ok 我會反省

抹茶汽水咩味

好奇怪的味道..

你expect啲咩味…

唔明點解三玖鍾意飲

this post gonna no picture

大屠殺完冇曬人

我都無貼過bam圖…

本身都係幾個人

幾個人加隻狗

==

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿直接張貼色情圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。
=,=

...

仲邊敢貼姐 一陣又大量投訴

點解香港冇戰車道

張圖條女少塊布都話你色情

男人就唔係色情了
所以大家貼男人就得啦

香港咁撚細咪玩啦
可以用到嘅濕鳩戰車仔是但搵枝RPG-7都打得穿啦

唔啦，淨係貼男人會俾女權撚大量投訴

點解中國有

。。。。。。

中國咁大點同…

想去祖國修讀裝甲車工程學

戰車前進！

見到咪開左個男扮女裝post暗示 人地貼男人無事心邪

都比人屈我舉報

戰略物資

防彈背心都當你覺得會入口到咩

貼伊斯蘭女性應該safe

包頭嗰啲？

事實

連蘿莉台都有人覆又怪我丫

得返隻眼個啲
唔色情，唔得罪女權

東南亞裔嗰啲人？

伊斯蘭象徵父權社會

咁貼火柴人算

要搞你一早開左 post講

係咪先

火柴人似男人

一直係度要求平權貼得男人露j露屎眼同乳頭就應該女人都貼得

前面d人夠潛水你唔話佢地

咁貼咩最安全?

Link

冇著衫，bam

Wa diu

上流母瘋帶兒結紮 怕闖禍！國小就「喀擦」

Fgo又有5符 最後希望

想抽who
巨櫻？

係

點解係男人...

點解咁似銀子

可能高文先係你內心渴求個

因為真係

飛鳩入面邊個角色

海倫娜

5sick

想同佢做愛愛==

你冇玩點會sick

Loli黎

睇本多

Who

BB整出嚟啲AI

BB

咁咪啱啱好

蘿蔔控嘔心

貧乳is正義

英梨梨？

我老婆話佢最毒婦人心
好憎佢

你老婆係_

屌你屎眼

正在註冊此網域…
註左成半粒鐘都未duck-.-

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿直接張貼色情圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

依家開始剩係比post男性角色
邊個再post女人 我就幫佢剪撚!!!!!!!

不能同意更多

優子

牙曉rip

金元壽子返喇…

連反既我都覺得唔錯

Sick ball

陣間引埋啲動保撚入嚟…

是但啦 反正呢個post已經有正義撚
最好咩撚都齊晒啦

毒撚、正義撚、仲有咩

環保撚
repost撚
撚太撚

咁神者撚呢

工程撚 IT撚

It唔係配狗咩

Engine狗 it狗 lab狗

唔知連登風紀幾時又再入黎呢

mon緊又話你知既

記名罰留堂

下個post可以叫正義撚死全家

唔得咁揚 又會引人入

goodtitle

會唔會記我缺點架？
禾巧京京

post男圖有咩所謂

Not gay ==

扣你50分

but正義撚係gay

唔好扣我操行分啊
會俾媽媽鬧架

我讀書禮貌攞A+

無可能

dont ff

屌！堅！

我仲做過班會主席

堅你老母

惡…

好好火...

係
正義撚正仆街
以後剩post正太

Ho gay

gay佬惡d sor

ACG正太貼圖區(28)

Look good

my waifu of cuz look good

牙曉想俾人bam?

又無露點乜春都無bam乜柒…

依家唔比貼女-.-

No

吾系卦

瞓咗無睇
sor for 鴨免

唔係點會有警告字眼

男人都唔得呀！
上面呀福都比人del咗…

是嗎

痴撚線㗎！
無天理呀

自己上去睇睇

張圖少塊布都俾人投訴呀

男人都唔比人J

只許MK貼賓周
不准毒撚貼J圖

毒撚冇人權是常識吧

貼圖區冇圖

admin ho ball
正義撚ho ball

Bam台了

Somethings is watching

多謝

FBI is watching

咁大家以後唔洗貼圖了

Only adult porn

岩呀
以文會友

ACG文字交流區(28)

我急不及待好想玩玩了

驚report cp

唔係不嬲字多過圖咩==

Ho chi is

可唔可以幫手投訴我上面嗰兩張圖？

我想睇吓admin會唔會del圖

搞事？

咁都要知道條底線去到邊㗎…

條底線任佢訂
今日唔bam，過幾日又話大量投訴就bam

依家連男人都del
你死啦

直接d連link都只貼完本果集或者cap條lihk文字圖咪得

又唔係我舉報

比d新意換下個人物ok?

有誠意

睇完HF
桜

第5人格係布公仔同fgo都係假人

又唔係蘿

戀愛了

原創角色

喂仆街了
呢張會唔會bam

支那人

Bam

連[url]網址[/url]都唔打

怕咪開一個27.5咪算

66

233333

喂唔係全男人唔準貼

怕

好人好者po咩男人污染我對眼。。。

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿直接張貼色情圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

女人=色情ok?
唔鍾意就同連狗講

真唔真呀
連狗連毒撚都逼迫
死全家啦

Ching ho ball

依家連post牙福 偽娘都比連狗del左
>係20頁有幾個comment消失左

ACG貼圖Link區(28)

連狗仆街死啦
毒撚都唔放過 露少少又色情 你唔好着到回教撚咁出街影相呀笨

啱啱又睇多次fate
總算清靜得多…

不過硬係有d仆街一定要睇住戲嚟間問題

睇完先問唔得咩！

啲男人圖

今日睇計埋我全場得5條友
大家都好靜

Cap圖既都出左片

Bd有排姐

咁仆街 睇緊都問？

點解saber可以係咁出咖哩棒呀
點解又有黑化聖杯呀
…etc

真係屌！

！？

我差唔多半滿…

露太多啦

呢張先得

1500左右 可能大家返緊工掛

u win

收工無人權

又睇多一次柒閃

果件都唔係衫

柒開有條路

直接EA轟落去咪算囉
又要行埋去，無咗隻腳又唔走

凛線打士郎又係咁

但係睇完fgo第7章 閃閃真係型到爆

賢王係唔同d…

連狗食撚屎啦 呀福男人似女人都要bam
同UN班仆街一樣 似蘿莉都唔撚得

得金A夠靚仔有資格出現喺依個post到......

Free! 啲男角色好型

遙最型 想屌

依張好d

美（油雞）

明明當麻同士郎定位差唔多 點解柒咁多..

Show Blocked User - 微積分(加藤惠)

小黑>all

ho 波！

Dllm

八婆

男男才叫真愛

雜種！

全裸色情

rip

地上にあってファラオに不可能なし
万物万象我が手中にあり！

僕の友達使うじゃねぇ！

扯左

東方？

色情bam

Die?

好飽

夜已深
是時候趕死線了
無盡死線

食女食到飽？

Let it go

30%呀 仲有22個鐘

去左食宵夜

Assignment hea左佢

大學生生活

睇錯大學性生活=,=

佢都有...

ok 人生贏家

聖保祿中學疑報警阻畢業生校門外拍照 學生轟無理：估唔到想拉我哋

17歲懷孕輟學成兩孩之母 昔日街童蛻變做好媽媽：孩子是我生命的一切

我俾理工大學踢出校

你間U咁垃圾

退學了

要啦 浸中 埋土呢啲 永不錄用

poly=bu

有冇埋士手足決志跟關蛇一起退學，唔撚讀依啲閪學校？

雖然平時關sir份人on99 成日屈毛
但係真人都叫同佢傾過幾次計 都feel到佢有heart
咁樣踢校兼永不取錄都登佢唔抵

識關sir

poly傾過一次 反人工島果陣傾過一次

關sir比人開哂名，相又有
比我見到佢都同佢吹兩咀

Bam loli

有一天，一名中國人，接聽了電話 ...

喂？你好

死哂？

一放假去哂cow女

呢個po巧多mk架

報到！

打緊機==

打機…
刷活動…

落堂！

請認翻自己老婆

Mo ppl

mo yeah oh tip

唔駛打機咩…

No la

Btw我老婆黎 請撤照

ching咁多老婆==

991

992

邊個開

交比你

1001

998

999

1000